---
title: Estudiante de idiomas ingles
css: md-sub-styles
type: other
image: estudiante-md.jpg
category: Academicas
layout: detail
permalink: /academicas/idiomas-ingles/
---

##Estudiante de idiomas Inglés
La academia virtual Olin es una escuela pública y apoyamos a los estudiantes del idioma ingles al proporcionarles instrucciones que son muy visuales, interactivas e individualizadas. Los estudiantes del idioma ingles disfrutan de poca ansiedad al hablar en público y las oportunidades individualizadas con los maestros que ofrece trabajar en línea a todos los estudiantes de OVA se les da una graduación individualizada/planes de aprendizaje.

* ELL Plato Software
* Annual CELDT Testing
* Grupos pequeños de uno a uno para tutoría.
* Aprenda a su propio ritmo-clases grabadas.
* Educación para Padres.
* 10 a 1 estudiante por tutor
